做緊搭棚𡃁仔 你問我答

屋企廚房好細

日薪幾多少錢?

有冇扣安全帶

800$

冇架 大多數時間都係屋內傳竹 間中出去都冇扣

熊貓？

No

係咪入行，一定要克服「餵高症」?

有無得用電話

地盤？

做𡃁仔都唔洗其實

識打餵都唔打畏

基本上冇野做就鳩hea 但前題你真係做撚哂啲野

畏高做唔做得？

做死一世𡃁仔囉

Goodluck